Ik zou liever niet.
Ik heb veel werk te doen. '
'Nou, dan gaan jij en ik alleen, meneer Gray.'
"Ik zou dat leuk vinden."
De schilder beet op zijn lip en liep met de beker in de hand naar de foto.
"Ik blijf bij de echte Doriër," zei hij droevig.
"Is het de echte Doriër?
"riep het origineel van het portret, een wandeling tegenover hem.
"Ben ik echt zo?"
"Ja, je bent gewoon zo."
